我屋企人笑我腳似金華火腿

好mean呀 完全唔理我感受

圖呢

唔制，怕你偷黎打J

其實因為好肥短

我想笑

恰me

火腿值錢野來 佢讚緊你矜貴

開心

比fd同屋企人笑豬腳

好陰公 我都明白 好難受